人生冇意義了

你開bot?

yes

正?

快點

膠

?.?

我好冇用